支那雨量分佈圖驚現「死」字

由東至重慶 西至上海 覆蓋武漢

原圖：

Cr：支那氣象局

想像力要好高先睇到

做乜鳩

4/10

字你識睇啦掛

食神

我淨係見到隻狗

深藍色位係似喎

左邊同上面有曬「死」字個「一」同「夕」
唔太難諗嘅個人覺得

左邊幾似 右邊要加油

nmsl!

btw 打少DJ啦

似頭骨唔講鳩up似死字

祭

嚟緊到下面

有D勉強

畫咗個字出嚟點望都會有個死字浮出嚟

連燈仔唔好傻啦，
入去個大陸網睇，
今日降雨量圖已經收左好多。
之前危險既水位應該可以落番唔少。

講緊原圖

個歹字明顯啲 右邊果度就。。

同套戲張圖差唔多

你第一張就放咗個有字嘅圖
搞到我冇辦法唔聯想到個字

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

有冇link?

同年亞視收皮

個designer真係好撚勁

做乜鳩
會唔會ff得太多

一打唔駛找

唔好自已呃自已啦…

牽強到一個點

極邪

天才

左邊勉強，右邊直頭冇忽似

多謝提供笑話

樓主果條link
雨帶已經向南移
睇圖長江水浸流域落雨量明顯少左

呢d 科學或者天氣範疇
多d update 好d

岩啊，我国一定無事
共產黨萬歲

樓主：計劃通

右邊完全唔似

呢個真係好撚似個死字
仲要用類似殯儀館棺材車果隻藍色

入嚟為咗睇呢張圖

食神咩

下個星期尾又落過

佢幾時幫CCTVB設計一個

多多錢都借比佢
等佢死得大獲啲!

創造力量和幻想。。

有國安法，唔好話200毫米
就算2000毫米都唔撚驚啦

連燈仔咪撚咁易諗個死字啦，
更可況過期資料。

左邊係似嘅

睇左食神都得

笑撚左

如果d洪水可以屌落福州會更似

真係追著長江嘅集水區嚟落雨

無幽默感既人可以出返去

樓主你唔好smoke咁多啦

左半邊係幾似嘅，右半邊就差啲啦

抄人post

驚現屌字

垃圾post打飛機

我發現左一個驚天大秘密！

抄post 狗！

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

無事嘅

瀨尿牛丸？

冇睇到post
search過關鍵字冇人開post
而且呢個post咁嘅農場標題就算睇到都未必入去睇啦

所以咁就叫抄？

似兩條精蟲

又再一次証明只要對中共不利嘅消息,唔理真假連登仔都好似食左春藥,J唔停

個「歹」好明顯

幾牽強

點解我睇到個「贏」字?

牽強咗啲

打少陣飛機

ching平時手字都係咁上下?

明明係 "掂"

真 聽到你咁講我個心都定左落黎

好高想像力

藍絲帶

依個就真係似
個designer 炒鳩緊

做乜燈埋D雨量

真係好似

樓主多左

右邊可能難睇啲但左邊個歹都幾明顯

樓主諗得太多……

第一時間唸起依張圖

我沒嘢好講

食神好野

我覺得似殘體"滅"字多d

講真似 但係會唔會變掂

唔似

全黨死清光
後邁進小康

我睇到個生字喎，明明都無雨，新聞又無報，點會有事。中國咁強大。

25號截止 check清楚全家有冇超區票

好撚好笑啊

一啲都唔撚似

牽強到仆街

不過我中意

屌！食神真係有先見之明

食神好嘢

入來就係為左睇食神圖

咩死字呀，直頭係個「掂」字喇！

唔好咁痴線

勉強咗啲

又幾似

0分

做多左啦一次兩次就話好笑姐

東至重慶 西至上海

咁都睇到咩

第6版終於有人見到

食神思維

有糧出畀人先算

pikachu

推

Nmsl

好撚尷尬

係掂字嚟 一定掂

樓主造遙

報公安

格硬嚟

咁都得

打少d飛機啦

N

摩察力

點解我見到隻豬？

左手邊都叫似，右手邊真係夾硬嚟

出撚哂界

靜啲啦

又又又精神勝利法✌️✌️

兩尺。三尺。四尺..... 嘩

小學畢業未

我睇撚完張圖先知死字係咁寫

明明係個共字

左邊部分
係似似地

打飛機 拉

我入去個大陸網睇
支那得80000幾人確診武肺
4000幾人因為武肺死

食神論，但人地最後返生，仲食返人轉頭

武漢肺炎報細數可以自誇抗疫功績。

但係天氣/降雨量報細數有咩好處?
掉轉報大數先可以吹噓，
閒閒地都百年一遇，五百年一遇大雨嘛。

咁多小粉黃打飛機

仲信支那啲數都戇撚鳩
佢要自誇抗疫功績報大都可以自誇到㗎啦
報細個雨量咪同你講沒事兒囉

兒登仔鍾意幻想圍鑪無計
一堆fake news炒車屢見不鮮
只係想相信自己想相信既野
本質同班藍絲真係無咩分別
只不過企左係黃呢邊

食神咩屌你

明明天朝世紀級工程好堅，
有成個星期緩衝實在太輕鬆。
而家有國安法，就算得一兩日緩衝已經好夠時間。

牽強到呢

正呀

我見到個強字

點樣東至重慶 西至上海

approved 條友都唔睇得小

一定係D美國佬

其實古人睇星座都係咁

真係一潭死水

外國勢力

仲諗緊邊個少DJ

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

真係個死字喎

似

你們啊
too simple , sometimes naive
不要聽風就是雨
識得唔識得啊？

左邊係似，右邊就差左啲

呢個好笑

仲似過樓主

就係等呢幅圖

所以成日話連登仔好鐘意打飛機就係咁解

淨係想知幾時爆

即刻冇咁牽強

樓主係咪星座撚？ 幾粒點都講得出一個星座

我都希望大陸掂

千其唔好推上微博將佢變做敏感詞呀 ！

係咪停咗雨啦！

咁一定係未寫完，再寫埋落去

低估左連登仔打飛機既標準

唔好比佢停，支那国死快D!!!!

係個死字吖！

連登仔 發夢都想支爆 發到上晒腦